毒撚心事有誰明白......

想念她卻不能讓她知道
我連廢柴都不如

知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖
然而回頭誠實去自問
我可討厭到如此乞你憎

認識了她一年了
知道她很忙
我自己都忙
所以有一個月的時間都沒有找她
有天她竟主動找我
我照一照鏡子，想著主動去約她
但我卻很沒有自信心
我的樣子太醜了...
她會不想理我的

加油啦巴打 天無絕人之路

得你一個理我炸

臭雞

找她啦

邊個係臭雞

i am ready i am ready